#
msgid ""
msgstr ""

#: amd/ngw-feature-layer/FieldsDisplayWidget.js:35
#: nodepkg/attribute-editor/index.ts:7 view.py:222
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: amd/ngw-feature-layer/FieldsDisplayWidget.js:178
msgid "N/A"
msgstr "未经授权的访问"

#: amd/ngw-feature-layer/GeometryInfoWidget.js:9
msgid "Geometry"
msgstr "几何"

#: api.py:93
msgid "Geometry is not valid."
msgstr "几何形状是无效的。"

#: api.py:335
msgid "Unknown spatial reference system"
msgstr "未知的空间参考系统"

#: api.py:408 api_export.py:121
msgid "Parameter 'intersects' geometry is not valid."
msgstr "参数'intersects'为无效的几何形状。"

#: api_export.py:89
msgid "Output format is not provided."
msgstr "未提供输出格式"

#: api_export.py:91
msgid "Format '%s' is not supported."
msgstr "不支持格式“%s”"

#: api_export.py:146
msgid ""
"The export limit is set to {limit} features, but the layer contains {count}."
msgstr "导出限制设置为{limit}个要素，但图层包含{count}个。"

#: api_export.py:159
msgid "Failed to reproject 'intersects' geometry."
msgstr "重新投影'intersects'几何形状失败。"

#: api_export.py:301
msgid "File name parameter '{}' is not valid."
msgstr "文件名参数'{}'无效。"

#: exception.py:7
msgid "Feature not found"
msgstr "未找到要素"

#: exception.py:8
msgid "Feature with id = %d was not found in resource with id = %d."
msgstr "带标记符的要素=%d在带标记的资源中未找到=%d"

#: exception.py:9
msgid "The feature may have been deleted or an error in the address."
msgstr "可能，要素已被删除和地址上的错误"

#: exception.py:20
msgid "Feature not deleted"
msgstr "要素未被删除"

#: exception.py:21
msgid "Unable to restore the #{} feature as it is not deleted."
msgstr "无法还原编号为#{}的要素，因为它没有被删除。"

#: favorite.py:5 nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:27 view.py:56
msgid "Feature table"
msgstr "要素列表"

#: model.py:163
msgid "Field not found (ID=%d)."
msgstr "字段未找到（ID=%d）"

#: model.py:174
msgid "Field name is forbidden: '{}'. Please remove or rename it."
msgstr "字段名称被禁止: ''{}''。请删除或重命名。"

#: model.py:236
msgid "Versioning not supported"
msgstr "不支持版本控制"

#: nodepkg/attribute-editor/AttributeEditor.tsx:32
msgid "Set field value to NULL (No data)"
msgstr "将字段值设置为NULL（无数据）"

#: nodepkg/attribute-editor/AttributeEditor.tsx:33
msgid "There are no attributes in the vector layer"
msgstr "矢量图层中没有属性"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:177
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:199
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:212
msgid "SRS"
msgstr "SRS坐标系统"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:217
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:231
msgid "FID field"
msgstr "字段FID"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:235
msgid "Use field display names instead of keynames"
msgstr "使用字段显示名称，而不是密钥名称"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:241
#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:167
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:247
msgid "Limit by extent"
msgstr "按范围限制"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:253
msgid "Filter text"
msgstr "过滤文本"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:257
msgid "Zip archive"
msgstr "ZIP-档案"

#: nodepkg/export-form/ExportForm.tsx:300
#: nodepkg/feature-editor/FeatureEditorWidget.tsx:34
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: nodepkg/export-form/ExtentInput.tsx:6
msgid "deg."
msgstr "度"

#: nodepkg/export-form/ExtentInput.tsx:9
msgid "Left"
msgstr "左"

#: nodepkg/export-form/ExtentInput.tsx:10
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: nodepkg/export-form/ExtentInput.tsx:11
msgid "Right"
msgstr "右"

#: nodepkg/export-form/ExtentInput.tsx:12
msgid "Top"
msgstr "顶"

#: nodepkg/feature-editor-modal/FeatureEditorModal.tsx:18
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: nodepkg/feature-editor-modal/FeatureEditorModal.tsx:19
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: nodepkg/feature-editor-modal/FeatureEditorModal.tsx:20
msgid "Unsaved changes will be lost if you close the window."
msgstr "如果关闭窗口，未保存的更改将会丢失。"

#: nodepkg/feature-editor/FeatureEditorStore.ts:20
msgid "Feature saved"
msgstr "要素已保存"

#: nodepkg/feature-editor/FeatureEditorStore.ts:21
msgid "No changes to save"
msgstr "没有要保存的更改"

#: nodepkg/feature-editor/FeatureEditorWidget.tsx:33
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: nodepkg/feature-editor/FeatureEditorWidget.tsx:35
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureGrid.tsx:24
msgid "Open table settings"
msgstr "打开表格设置"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureGrid.tsx:25
msgid "Refresh table"
msgstr "刷新表格"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureGridActions.tsx:24
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureGridActions.tsx:25
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureGridActions.tsx:26
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureGridActions.tsx:27
msgid "Edit on a new page"
msgstr "在新页面编辑"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureGridActions.tsx:29
msgid "Search..."
msgstr "搜索"

#: nodepkg/feature-grid/FeatureTable.tsx:95
#: nodepkg/feature-grid/component/TableConfigModal.tsx:53
msgid "Last changed"
msgstr "最后更改"

#: nodepkg/feature-grid/component/ExportAction.tsx:30 view.py:117 view.py:128
#: view.py:217
msgid "Save as"
msgstr "保存为"

#: nodepkg/feature-grid/component/ExportAction.tsx:31
msgid "Advanced Export"
msgstr "高级导出"

#: nodepkg/feature-grid/component/ExportAction.tsx:32
msgid "Quick Export"
msgstr "快速导出"

#: nodepkg/feature-grid/component/ExportAction.tsx:33
msgid "Filters are applied"
msgstr "筛选已应用"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:23
#: template/resource_section_fields.mako:17
msgid "Display name"
msgstr "显示名字"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:24
#: template/resource_section_fields.mako:15
msgid "Keyname"
msgstr "密钥名称"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:25
#: template/resource_section_fields.mako:16
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:26
#: template/resource_section_fields.mako:19
msgid "Lookup table"
msgstr "参考表"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:28
msgid "Text search"
msgstr "文本搜索"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:29
msgid "Label attribute"
msgstr "标签属性"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:31
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:32
msgid "Not used"
msgstr "未使用"

#: nodepkg/fields-widget/FieldsWidget.tsx:115
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:56
msgid "Load geometry info..."
msgstr "加载几何信息..."

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:65
msgid "Failed to get information about the geometry"
msgstr "获取几何信息失败"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:75
msgid "Perimeter"
msgstr "周长"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:76
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:84
msgid "Area"
msgstr "面积"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:92
msgid "Geometry type"
msgstr "几何类型"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:100
msgid "Extent (xMin)"
msgstr "范围 (xMin)"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:104
msgid "Extent (yMin)"
msgstr "范围 (yMin)"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:108
msgid "Extent (xMax)"
msgstr "范围 (xMax)"

#: nodepkg/geometry-info/GeometryInfo.tsx:112
msgid "Extent (yMax)"
msgstr "范围 (yMax)"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:18
msgid "Feature versioning"
msgstr "要素版本控制"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:19
msgid ""
"Experimental feature. Some operations may not work if feature versioning is "
"enabled."
msgstr "实验性功能。如果启用要素版本控制，某些操作可能无法正常工作。"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:40
msgid "Disable feature versioning?"
msgstr "禁用要素版本控制？"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:41
msgid ""
"Turning off feature versioning will truncate the history and keep only the "
"latest state."
msgstr "关闭要素版本控制将截断历史记录，仅保留最新状态。"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:64
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: template/resource_section_fields.mako:21 view.py:206
msgid "Table"
msgstr "列表"

#: template/resource_section_fields.mako:32
#: template/resource_section_fields.mako:38
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: template/resource_section_fields.mako:34
#: template/resource_section_fields.mako:38
msgid "No"
msgstr "否"

#: transaction/exception.py:7
msgid "Transaction not found"
msgstr "未找到事务"

#: transaction/exception.py:12
msgid "Operation conflict in transaction"
msgstr "事务中的操作冲突"

#: transaction/exception.py:20
msgid "Transaction not committed"
msgstr "事务未提交"

#: versioning/exception.py:17
msgid "Not implemented for feature versioning"
msgstr "未对要素版本控制实现"

#: versioning/exception.py:18
msgid ""
"This operation cannot be performed on a resource with feature versioning "
"enabled. Disable feature versioning for the resource first, and then try "
"again."
msgstr "无法对启用了要素版本控制的资源执行此操作。请先禁用资源的要素版本控制，然后再试。"

#: versioning/exception.py:27
msgid "Feature versioning required"
msgstr "需要要素版本控制"

#: versioning/exception.py:32
msgid "Feature versioning is not supported for this resource."
msgstr "该资源不支持要素版本控制。"

#: versioning/exception.py:34
msgid "Feature versioning is not enabled for this resource."
msgstr "该资源未启用要素版本控制。"

#: versioning/exception.py:41
msgid "Epoch required"
msgstr "需要 Epoch"

#: versioning/exception.py:45
msgid "Epoch mismatch"
msgstr "Epoch 不匹配"

#: versioning/exception.py:55
msgid "Version out of range"
msgstr "版本超出范围"

#: versioning/exception.py:65
msgid "Invalid range"
msgstr "无效范围"

#: view.py:78 view.py:95
msgid "Feature #%d"
msgstr "要素#%d"

#: view.py:136
msgid "MVT Vector Tiles"
msgstr "MVT矢量瓦片"

#: view.py:137
msgid ""
"The Mapbox Vector Tile is an efficient encoding for map data into vector "
"tiles that can be rendered dynamically."
msgstr "Mapbox矢量瓦片是将地图数据转换为可以动态呈现的矢量瓦片的有效编码。"

#: view.py:200
msgid "Features"
msgstr "要素"
